[818] 修咸頓 對 利物浦

1001瞓咗？

....

Liverpool in Istanbul:
🏆 2005 Champions League
🏆 2019 Super Cup

利今季唯一冠軍已奪

真係登佢好開心

Sorry唔撚知中左

個part time 龍門真喺光宗耀祖

試腳到有獎牌

開心死早安

連續兩場對手都係面對VVD，之後斜線傳去右閘同右中堅之間揾到機會，今季會輸幾多球呢d波

神軒推前之後，明顯中場對後防保護不足，加上老母隱形，中場完全無用，好彩前場唔錯，暫時頂得到

人生就係咁
唔少經典球星未拎過歐聯同呢個冠軍
保方就係其中一個

22射17中

其實老母都隱形

其實果幾件工兵已經係利中場有防守力果班，點解個後防都係比人玩弄

原來babel有去睇

邊爐同老母冇乜態

個龍其實唔係好識撲 捉到射中路堅有運

想念米子

仆街死唔買人

買完唔出
下次買D唔會傷既人

佢有球隊要未

Vvd

Adrian 第一場正選就捧杯

唔想念 人地十幾日帶黎既貢獻多過米仔成個利記生涯

好似去咗土耳其踢 但唔記得邊隊

卡膠唔知邊年熱身賽又係亂撲俾佢撲中

文尼第一球celebration 係咪炒明爐fifa

想問下阿祖安打成點 除左救左12碼

一般般，落地好慢

好過拎水盃啦

仆街做左假利

加拉塔沙雷
人地一開季已經盃都捧埋啦

係唔係冇多牌留俾ab

米勞列係利第一場正選都救左個好關鍵ge pk, 保住對城篤屎1-0勝局。

又假利了

r26傷？

行氣用完

睇完精華都見唔到有成功樸救

Weak

阿祖安一來又可以上陣..又拎冠.
米子D命水都係差.

BTW 希望艾利臣快D好返...

呢排一翻到屋企就忍唔住柒訓

做左假利
睇精華前線好fit，後防好廢

Vvd 新水貨

二球都係果個

Ox子係踢得唔好換走定傷左

完季啦

笑死 一定晚晚ut 文尼冇女

有出過場咩

半場出現過10秒

隱左形姐 唔慣打左翼

咪救咗兩三球
係舒服嗰2球12碼柒啲姐

佢講過話唔玩ps4 話好嘥時間

加時有球mount定柏度射埋去救到

Ox子踢得唔好都預左
但屌你水貨係咪真係返唔倒前季咁，已經唔知幾耐冇成功過倒人，又成日傳失波
如果唔係下半埸一早出返廢奴肯定輸波

一訓醒見到贏波

邊個打左閘位

仲有球比人直線斬穿單刀佢出營出得快救左
公道講算打得唔錯啦
不過弱點係幾明顯ge

Number of major trophies:
Liverpool 46
Man United 45

唔買人都有盃捧
不反fsg了

rubbish gomez

今年又係靠文尼

尋日gomez打閘表現如何

災難

屌足120min

個盃跟左阿祖訓

屌好想開完會就返屋企訓

打車都玩到加時

開季後，沙短落過場未？

條中場真係唔掂

好大抽

gomez打閘真係衰多過好
唔明咁硬頸仲成日迫佢打閘做乜

巴打心水清

琴日車d進攻好撚勁
柏度同美國仔玩到痴線

迫害我利？打曼就輸到仆街

真世3

打垃圾車都打到加時

jelly傷左？？？

亨利：唔買人都攞到七六冠王：(1/6)

打獌冇KANTE

中後場先勁wo, 簡佐高截哂啲波帶到波傳到波

有簡迪已經兩班波

琴日放明奴係Sub係咩玩法

又冇睇
我係假利

Me2

nice photos

成班假利

我都係

打曼都好勁，係黑仔同蘇馬on9，攻強守弱

鬧鐘響左 熄左再訓

車仔都贏唔到點拎英超

黎左一個禮拜就有盃捧

原諒我
哩排睇電視見到發夢都心力交瘁

屌米：FSG 我屌你老味

你唔愛利啦

佢地拎完番入更衣室都冇咩興祝 真飛機盃

開季2場都做假利隊波就贏

見到軒即刻過去安慰艾巴咸

繼續唔好睇

琴晚力子球12碼就見到神秘力量仲響度

周車勞頓同激戰120分鐘

對修頓睇黎都失硬分

邊爐臨尾老抽到入
仲要射得勁撚瀟灑

話咁快有人著住最新主場，印軒隊加章喺地鐵

想問下係咪有人要裸跑

神軒越黎越多人印

七月十四過咗無耐

成隊12碼最勁就係佢同米拿

但仲係無英超

開季3場波就已經睇到no bobby no party 今季唔好彩明奴傷既就係咁先

仲有f3,不過柒左次

循例講句反fsg仲有乜好講

傷左3個正選呀

球波好快，前面撲嘅動作都冇

已經冇乜人仲要打到12碼，怕班友星期六腳軟

肯定繼續勝利11人

12碼俾TAA射啦以後
起碼好過踢前果3個又多數正選

佢球地波行到入網之後碌上網頂再彈埋出黎

bino 12碼先係最好
係 Monaco 佢係第一選擇

Milner = Bino > TAA > Shaqiri > Salah > all >>>>>> Hendo

又反軒

見到明奴打頭陣幾驚炒

我個廢老老母都笑鳩係比人打嗰個記者
佢話屌你係記得你出個證咪無人打鳩你囉
你又柒下柒下咁
比人打完先講
好撚抵死

得ox,老母，Taa同力子無打超過60分鐘
明奴都打70分鐘

屌你老母廢中，下場出乜撚野，班友攰到咁

ON9
米子救利記好多次
唔好抹殺佢既功勞
而且米子落地我覺得快依個龍好多

沙短去左邊?

F9 F9 F9

今場如果輸 只可以屌廢中
搵OX左翼 廢就一定架啦
文尼打正中 係咁架啦
三工兵中場 係咁架啦
鳩美欺打閘 係咁架啦

個鳩個都知會7 就係你唔知

btw 今舖真係welcome Adrian
都係果句 後備龍仲想點 已經有幾球J得下

你岩 我用獎盃計啫

唔好咁計啦
S7都無咩盃落袋
唔通又抹殺佢既功勞咩...

雖然佢剷草

廢中係咁架啦

反而我覺得部署唔錯....因為好多人都會諗 出9 10 11

而且9 10 11狀態一般
收起明奴先有力打加時

加時門前射失，再射失12碼壓力一定好大

但一般情況下都唔會博打加時啦 多30分鐘踢體力差好遠喎

認真 我開場以為都係出 27 9 11

打大陸仔呢單根本唔知有咩好割

你話阻旅客返屋企都仲有得討論吓

好撚鐘意睇到入網之後碌上網頂再彈埋出黎

同意

所以都係估90分鐘，咁明奴打後備都正路啦

留意到今年好多大戰都係1130先踢
ON撚9

沙拿踢左，文尼踢正前都唔錯

唔排鳩陣應該唔使加時

以為明motm

睇完文尼嘅表現 我都仲係唔明點解佢都仲係90都冇

EA戇鳩

好用就得，理鳩得佢幾多數值

有冇頒獎片可以重溫？

冇錯 軒82 83 我都覺好好用
所以真係冇分數值

屌=/=割

屌你老母車路士

點先唔on9

琴日第二球first time finishing 好似fifa咁

其實我覺得車仔都係冇簡迪先輸比獌
對面一有簡迪 個中場防守力又勁 進攻又流暢
相反我地琴晚條中場線真係得淡笑

佢地對獌上半場都撞兩次柱

琴晚睇完半場頂唔順訓左

廢中應該有考慮體力問題,
所以先SUB 費奴同TAA,
MANE, JELLY無打足.
但最後要打加時就得不償失

rubbish

綠燈

weak

其實轟個場輸運多過輸勢

Gomez打閘真係

軒刃

做左假利

弱

有冇捧盃gif可J

法賓奴堅勁，老抽完照射，射完龍門都無反應

長傷嗰個話人弱

靜啦

呢排真係好累，出左陣容就做左假利

唔好番唔好上網啊你

擋佩利斯
我諗高普覺得棋王唔夠佩利斯快
佩利斯換走就換棋王入

兩件都係失位專家，不用分得這麼細

第2日發動到紅衫去醫院搞事就知係劇本
老臨點可能咁短時間call到派衫開工
根本準備好有衝突
係睇邊件大陸喱做受傷英雄

gomez 位置感好似冇咩進步
就算打中堅都唔係好穩咁
係靠快幫自己補位

今季三場正式賽事,
都係俾人好易就中路插穿

你都on9
1617個季米子一手一腳幫利重返前四你未出世？

米真係唔好運

咁平庸都拎過歐聯
算好好

冇出過就拎到歐聯 free rider

訓左無睇 沙短有無落過場

頒獎個陣計唔計

上年1930 2130都有
今年好雜中

時間會改

佢得閒會同屋企個廚師打乒乓波

好似見到韓星既女人咁

究竟係唔係得罪左高普 希望比多d機會佢

嫌短兒太短 冇計

條頸太粗

邊個叫簽

睇到2-2訓著左 然後發夢以為輸左 點知起身睇翻又贏

我係嬲撚到射12碼前訓左 反正都唔入架啦 結果

同比清一樣咁燈

屌摩仲心繫我利 脫屌了

-6足球 撲到照入X2

失去咗先識珍惜

1930太早
最好係星期六11點1點場
睇完屌多2粒鐘一覺訓天光

屌摩留低左新屌摩俾我地

廢中 係咪又試緊新陣新位置

通常賽日早一兩個月先確定係踢星期五六日一同埋咩鐘數

上半場個陣直頭cls
好似三中堅咁
然後軒仔補右閘位

其實我想問Adrian 球12碼咩事
利申唔識波

做左假利 琴晚踢成點
Feel到祖安加時輸12m呢度屌曬鬼

個勢唔好 同埋應該有掂到

鳩美欺呢個閘企中堅位真係嬲

佢企定一個位會好d
閘又太入
中堅又太出
係咁俾人放過頭

上網見人話對腳離左線,同呀古路俾人撲果球一樣

仆街掛住發夢又做左假利

強人是你

好正

想知哩隻盃含金量係幾多...
有無足金鳩猴咁足金...

一吹雞就一野ban落去入左
快到

【加查：阿祖安我送間屋畀你！】

昨晚英國直播時段中，評述員透露正在利巿搵樓的阿祖安對加力查擁有的一個物業有興趣。

完場後，加力查在 Twitter 表示：「你可以唔 X 駛畀錢用我間屋！」

捧撚左先啦
踢呢個盃張入場券好難攞架

平行世界？

加歷查呢個人真係特別歡樂

屌又抽唔到

依排咁多突發野，都無留意幾時有波睇。

加歷查啲廣東話

打2左場波就免租有屋住
睇黎唔係米仔黑，係阿祖安有運行

好過英文

軒仔先勁

唔係咁易既葉師父

A13 呢個數字係幾好

仲有世冠盃

好彩上次飛機盾輸q咗 如果唔係廢中實以為自己好撚勁 下季都唔買人

幾場熱身賽輸波已經車咗佢一巴

有盃捧我就開心

有冇利子覺得攞超級盃都幾開心

表現黎講唔值得拎

想問下琴晚爆閘條友
屠利個200刀手到左未

屌你老味點解恆指會升

你知就好啦

係倫敦行路出緊去利市

最緊要唔使好似上季去到最尾仲怕緊四大雞胸

唉

車仔把握力好啲隨時輸半打

贏到個盃先扮下野認錯咋
個問題明明係冇左bobby
文尼打唔到bobby個位
張仔打唔到文尼個位 個進攻先柒
你放後張仔俾佢打佢最想打嘅中場
收米 出返正常三叉戟
我敢講個發揮肯定好過琴晚

邊爐抽筋

對修頓會唔會拉蘭拿正選呢

世三仲喺度琴晚比人456了

有世三會唔會輸夠一打

新舒服

上半場出個鳩陣下半場換返個正常陣就扮晒戰術大師...

比雲加改做完比廢中改做

明知改做成功你又掟佢去未改做前個位
屌你咩玩鳩高美斯之後又一傑作

發覺個張gif已經深入民心

Ox打bobby個位會好啲

幾撚慘
俾佢玩鳩完冇哂信心
相信鳩美斯琴晚都唔好過
係俾禿賊逼害

鳩美斯上場都9啦

感覺林伯用舒服仔仲好過沙利

唔明轉乜鳩陣
而家我利都無本錢轉陣 唔夠人
前場3個唔洗諗
後備力子 沙短 布維斯達

ox打返中場做輪換啦
佢而家打唔返跑狗型左右翼

係咪轉打進攻足球先咁FIT

未傷之前明明歸類中場
應該係軒邊隔離個位

27 24 23
其實睇落都還好 好過OX老母打翼

因為文尼, 費奴, 沙拿都有意識同能力返後幫波,
特別係我地條0創造力中場成日俾人一迫就甩,
依場波好明顯我地俾軌壓住踢果段就係有波在腳果時,
中圈長期得法賓奴一個俾幾個藍衫圍
左右閘明顯無平時壓得咁上,
結果完全運唔到個波上去

廢中成日都想1個人可以身兼多位

Gomes 中堅 右閘
邊爐 防中 中堅
米拿 中場 左右閘
文尼 正前 翼
奧子 正前 翼
Ox 中場 翼
沙拿 正前 翼
沙短 正前 翼

所以成日覺得唔洗買人
但又無諗過但唔同位 d能力差好遠

Klopp 第一次贏12m

開始識玩了？

明顯佢自己都係想打老母基達呢種後上型中中啦
第一季最top個陣都係打呢個位

明明可以基達同ox睇情況用
各有各好

廢中決賽都要玩野
好睇又有神秘力量加持

沙短用黎暖bench用 冇諗過出

寵物黎

我寧願睇10場悶贏都好過1場刺激贏

太易傷

咁你寧願刺激輸定悶輸？

下場應該有掛
再出佔中3子想死

究竟米拿同老母有無同廢中做過愛

輸就是撚但

想得太多 -6炸

米拿都算 老母

老母=反勝巴菜功臣

老母勁起上黎既時候真係好撚勁

但係廢起上黎...

都可以好撚廢

支持修仔"修利息"

大賽球員

最慘仲要係無定向

急屎射球好勁

但佢唔係成日急屎

講真又唔係有本錢到可以打有前無後
再咁打死鳩緊 一冠完季啦dklm

今季終於有隻盃落袋

Mission accomplished
Season 19/20 is dead

廢中：前4收貨

唔洗食雞胸，今季已經超額完成

不了, 我地無簡迪類型的強力防守型中場幫LALA

軒=白簡迪

做左假利只睇精華
馬貼真係
點解廢中唔比返Gomez 打中間

啦=gay版佐仔

比佢打中間咪又係災難級

白簡迪夠唔夠真簡迪大

出鳩美欺屌唔出馬貼
出馬貼屌唔出美欺

上場聯賽咪打中間囉

沙短係用嚟畀高普恰

原來堅，難怪咁多人當盃仔

兩個都未上力，咪一鳩樣

本身都廢

利申 支持馬貼

懷念老虎

最慘連聯賽見到雲迪克都未上力

歐賽兇狠
國內碌撚

一早講左遲早會變屌將軍
屌字輩永不滅亡

老虎得決賽係勁, 聯賽成日都孭鑊

馬貼尋日好過鳩美好多既

未上力啫，3個都未到屌字頭

店員你好

不如以後簽人前起碼要佢識踢3個位先簽啦

lalala lomo xs

一如所料，林伯首領車仔杯賽飲恨

Matip

community shield ，MC 捧中

super cup，利記捧 中

英超，MC 捧，叫緊糊

歐聯，利記入決賽，叫緊糊

成個女仔咁

好撚gay

相信世冠杯 阿祖都應該有份玩

咁老實講都要搵定plan b既
萬一bobby傷左點算
不過唔係決賽試陣囉

高普你想比機會張伯輪係應該擺佢踢3中場其中一個收起米拿 而唔係擺佢打翼呀

你出番費奴 擺張仔中場 分分鐘上半場都end game啦 對面個中堅同azp回塘唔係真係咁強架咋 完全冇捉住個弱點黎打

軒呢

其實alisson見到咁樣奪冠應該心情好矛盾

軒隊揸機

今日件神軒又可以上場喇

佢冇份踢場波 球會有冇可能留塊獎牌畀佢

都唔會文尼打9號位啦係咪
試過柒過都唔吸取教訓

———Adrian
TAA Matip VVD Robbo
———Lallana
—-Shaqiri—Gini
Salah Firmino Mane

上半場快手end game

下半場換入Origi, Hendo, Gomez

傳說中既無鋒陣又可以重出江湖

VVD
btw where’s hendo?

4 0 6

點睇都唔係啦踢防中啦

係佐真啦呀 太可怕啦

而家都以為自己好勁

不過熱身賽到尋日個場都比人搵到弱點
閘同中堅個位成日比人突破越位

如果兩場12碼都輸

開季打左3場就有2次12碼睇
是咪奇蹟

係利廢炸唔係邊有12碼睇呀

高美斯打好少少 尋日就2比1埋單啦

又捧盃 開始麻目

好搶口 利迷唔可以咁

尋日佢啲前線傳送直接比對手

今季季頭就j晒d盃啦
季尾就可以打空炮

2個都鳩

後防弱點今季真係俾人識穿哂

對面蘇馬搭天神真係廢

真係唔知咩事

how about明奴……

上年癲到咁 隊隊都針對研究架啦

沙短冇了

冇左費明打假9 同冇真核文尼打左翼嘅利記究竟會廢到邊一個層次

英冠級

利今年要學識習慣捧盃

居屋抽中左第10個number
但係單身一人申請

單身唔係第一個都好難

排第二都難 第十應該冇咩機會

【隊長奪冠感言】

軒達臣：「這是一場硬仗，這裡很潮濕，更要應付加時作賽，我們也表現得很掙扎。幸好我們贏到這個錦標，我為阿祖安高興。」

「能將獎盃帶回家感到光榮，我們希望保持勝利，就如今夜一樣。」

文尼 bobby個態真係好fit
booby小可咁快上到力
無左佢兩個真係唔知點

幾時先有個世界級中場啊dllm fsg

琴晚2隊條中場相差大到
你出三工兵進攻無咁好都算
連防守都食哂屎 完全保護唔到條後防
一個through ball就穿哂

啲防守完全無form 啲人亂咁企

一個都唔中 可以放心fing錢

基達
唔傷嘅話

我諗琴晚唔係基達傷應該會出
反而唔知點解廢中依家鍾意擺張仔打邊

上年番黎個陣個腩

點解廢中要老母同OX打翼真係一個迷⋯

廢
Gay雞連抽獎運都無

不嬲臭手 玩性鬥士隻手機game 100抽1金

話抽

最後唔記得左

係咪上半場比人end game

咁嘅態點撚樣踢阿狗啊

睇咗幾場波 今季都係無咩期望 執多隻本土盃仔都超額完成

周三歐洲超級盃，利物浦若可擊敗車路士，便可袋走540萬歐元獎金，和味非常。
屌你老母fsg 依筆錢=今季買人嘅錢

屌 又白袋

睇下熱身賽精華就知

保前四緊要D

世冠金章

前四應該基本啦 前四都無既廢中都要準備out

睇費明奴踢波係一種享受

有冇手足覺得今季捧咗盃降班都冇所謂了

囉嗦都要講多次

球場上如沒有費綿龍 踢碌撚

綿龍同交屁好有球味 沙拿生性啦

中場買人啦

借走左Harry Wilson 又袋租借費

本身比球員人工已經唔夠其他班霸

鳩普幫fsg賺咁多把托咩

真正要買人又唔理

如果bno平權成功
係咪渣住本bno就有97後嘅囡囡排隊等我

有冇歐聯同超級盃捧盃gif圖對比下

睇replay原來2:2 球penalty 係插水

bobby 唔笑既時候，最勁

洲際杯全程唔笑，so cool

呢隊西波真係99前鋒綫搭80中場

點可能用韋拿老母 張子 啦 軒 米 邊 配佢地三個？呢堆除左基達真係中下遊料 踢下般茅 水晶宮 就差唔多

9 10 11配鏝城條中場應該曉飛

上季定前季有排文尼打9號都救左幾次全家架
老實講係利個濕鳩中場無供應

冇計啦個兇太勢 就算掂一掂吹都冇野好講

年尾有花紅架

有冇片

玉

前面三子27/28 沙基利都係 大熟大勇期

唔該高普唔好再咁硬頸 翼後備ok 沙基奧子頂住先

攻中/ 可以申聯到前場ge 扭扭樂呀

高華錫 伊斯高 古天奴呢隻 技術好ge攻中呀

軒費鐵打 基達/老母 又傷狀態又唔穩信唔過

唔係大前年咩

季中買個好少少既中堅同防中好嗎
踢撚死vvd binlo

攻中先啦

尋晚條中場俾車仔中場完爆，如果綿龍一傷今季就玩完

廢中一定唔會

Big6有邊隊廢過我地

816?

季中唔知排到第幾呢

16:15 hi都冇hi到

淨講中場阿仙奴曼聯都係唔差

唔洗講曼城

就算車仔尋晚踢落都勁過我地

熱狗啲新兵磨合到絕對完勝我地

錦標=/=貢獻

女人吹係咁 將就下

中遊料同廢中做愛就穩坐正選

人地有Lo celso,ndombele
Erickson 又冇走
屌你老母FSG

係 我錯

老母啲含技應該唔錯

聽講基達淨係識奶西
所以成日傷

屌 老母後備上來都隱形啦 死廢中 係都唔出沙短

又唔換走沙拿 換文尼 好唔公平

沙短有遠射有罰球
He deserve better

4231既沙短

水貨加時有下小範圍連過兩三個人喎
不過之後冇氣爆先回返俾後

杯已捧 理撚得佢

睇live似有掂
況且都VAR睇多次 判咗都無計

仲有明奴

呀joe果球救到既12M都離左線
打和啦super

睇你地講有球天神手球都冇計wo
利申：個陣未起身睇唔到

盃已捧 由佢啦

沖喜下都好

係有球手球
但係正常人既反應避唔開 而隻手縮埋身 好似可以唔吹

歡迎有巴打研究完VAR打臉

其實車條中場咁撚勁點解會俾49000炒4蛋？

我渣BC都無囡囡

無出kante+把握力差啲

馬古尼又變the best defender of all times

有睇就知未失第2球前，車㩒住獌黎打
仲要無kante

考慮吓me

我的樣子如何...

激死米仔

我地中場得基達同張伯倫可以運球上前同埋有少少創造力，但一個傷一個冇態，其他全部都係工兵，下下靠前面3個自己配合，一係就角球靠vvd頂入

尋日見到VVD matip air頂唔到果下

有冇雞達消息

轉左gay

行得走得仲可以捧盃

三叉差水貨未連返線
尋日明仔同文尼d 配合好j 到

今日個市到底做乜鳩

salah 過得去啦，差入波姐

第1

季尾排第2

就係要佢入波咋嘛 唔入波不如出沙短

唔慣佢咁無私

都冇出kante

有咩問題，美中又無啦啦傾掂數

升一日ja

有kante就爭冠級
冇kante就護級
睇李城就知

坦白講嗰場車踢得唔差
情況有啲似上年利首回合對巴塞
攻勢同射門都多
車就咁睇落都係佔上風
但次次都差埋門嗰腳
然後就俾獌偷雞反擊 三兩腳就空晒
4球好似有3球都係輸反擊

老老豆豆 中場買翻古狗
Deal定唔Deal?

Of coz deal la

想問下香港有冇地方印歐聯章同字？

寫緊利記Bingo，大家有咩idea

買乜都deal
平心而論，廢中買人只有唔買好少買錯

''留返個換人名額下場用？'' ''出沙短未''

又儲印花

扮乜鳩戰術大師

核彈射球.gif

儲印花係咩

唔用d換人名額

佔中三子

樓豬好靚仔

岩 中間應該係佔中三子
定係宜家變左四子？

1. 上半場又排鳩陣
2. 換人未
3.佔中三子
4.屌

私心好想加佐真啦子
不過成日唔出 算啦

朗拿根？

最緊要係軒既
屌你老母

系!

唔好笑，我地都有學神年代，咪又係一樣照睇

相信佢都好鄧阿祖高興嘅
一來Ali係依到嘅地位穩如泰山
二來佢應該都想其他keeper做功臣分享喜悅

佢琴日傳波行先
比大家屌返佢做咩唔自己黎

阿祖安除左個12碼，其實都合格，有單手接子彈，接唔實拍返出來既波又無令到輸波

"又到告解時間"
"今次戰犯: "

水貨/文尼救世

踢撚死Jelly咩，買閘未？

應該要救嘅都救到
輸12碼之前30秒勉強叉得走對面黑鬼個射波

更新
因為覺得係每場可以畫一次既bingo
唔可以斷場圈既唔加lu

呢個年代仲有人係表情撚

今日開市跌400點喎

反而120分鐘我覺得唔合格
12碼輸佢
拍返出黎果球都好驚險

又有心病
黑面

Origi而家個look同佢feel真係幾型

係
諾B講過力子可能係世界上最laid back既足球員，呢樣野幾型

同埋佢英文講得幾好

老母又隱形

“I told the ref team after the game that if we would have played like they whistled, we would have won 6-0,” he said.

“That was my absolute opinion. They played a brilliant game."

好識講野，d女濕哂

2 , 2，my pick

VVD同佢啲英文都幾好

咁計埋球12碼一定唔合格啦

早安成世人可能最威呢個moment
大家都讓個風頭比佢

荷蘭比利時人英文通常好

派糖都派得閪過人
最得閒反你嘅大學生偏偏乜都冇

49 開47 48 屌出聲

其實轟對獌都唔差，差d 運

唔準你搞佢

條褲就甩

白表開60
然後我係綠表

黑人整dreadlock先至好睇無遺和感

今年中間隔左個美洲盃 冇咁多時間增肥

佢兩個打翼出身

想找數
仲有邊度買到童裝黑金

其實都係條友射得柒

no stake of society 啊

第六

82

睇左車曼果場
Luke shaw肥到顛

屌 限定都係得82

連幻稚園學生都有貢獻啲

又輸12碼又輸2粒
算係咁

上年奧歷治都係得81

咁買唔買呀？

你地咁好彩

想買白色印r連明仔
但a12指定間野無歐聯字
巴打去邊買

我排第10單人其實都係無機會

歐聯字得晏菲路有

Kante vs VVD

Rich撚到

綠都冇 屌

利市都無黑金
歐聯版都要去Anfield先有，Liverpool One無晒
黑色想印Jelly，佢話無晒字
FSG同NB點做生意

咁真係廢左d

佩利錫 真係幾勁 我利個時唔出手

白單第2都無樓揀

勁咩？ 不過好過乜都唔買

單身第六邊度有份

尋日車第一粒係佢策動wo

之後仲食左球炸糊

佩利錫 我以為講緊岩岩去拜果個

文尼

個個係派利是

好似第1先有機？

屌你老母大學生乜鳩都冇
抵你比人反啦

未見過間球會做生意咁撚垃圾
出既波衫斷完貨 十年都未補到貨
球會字要去anfield 先印到
依家係賣波衫定限量波鞋？
屌你老母new balance 屌你老母FSG

上星期吹到大一大以為有咩新諗頭
屌那星原來係拎返財政預算案出黎抄

其實ali冇入名單有冇獎牌 好慘

垃圾波：廢青去乞食物卷啦

不嬲正

原來沙短係度

on9政府以為示威者都係公屋仔老綜撚

專登分化既
還掂將來香港都唔係你哋班廢青架啦

米仔1617季尾幾場神救 隊波先攞到第四
有第一年歐聯先引到Salah Virgil黎 再之後ali黎埋 佢3個再加本身有既綿龍 文尼 就係依家條龍骨
冇米仔冇今日既利

Hello~~
你有見過我?

sorry 我上場都冇睇
但頭先見到馬貼成日出腳想督走個波又督唔到, 攪到慢左失哂位

818修頓見

其實我都係睇重播

有錢都唔執

靠獎金 賣人賺到手軟
呢啲碎銀未得閒執

竟然係利子

水貨今季暫時ok wo
要屌一定屌佢太無私

Mk妹=香港非物質文化遺產

封kovaic果球

哩個政府真係on 9...

Mk 妹同mk 仔差幾皮遠

想要個成熟男
唔想再搵mk仔

港島人 未行過

各位要開工宣傳818了

比MK玩殘就搵人埋單

GAY

諗諗下阿joe黎緊歐聯都有得踢
米仔咁耐淨係踢過賀芬咸個兩場

東九龍表示不了

唔洗踢都有獎牌都咪話唔爽

法國ching幾熟行情

wet#lm2

我毒撚

習種學人加番10%關稅
想中國即刻收皮？

聽日侵侵就加你50%同收華為皮

依加去有班賣書mk妹 好正

Hello 冇圖

香港就死仲食MK妹
感化佢地算啦

Mk妹幾正都唔及當年清純嘅同班同學正

共同點:都是你吃不到的

食開隔離班

屌你老母，前日被人拒絕左

男校未試過有女同學

男校

巴打小心

見到00後原來已經成年
開始察覺自己都老了

正既師妹師姐

到時又有一大班畜生衝落黎爆買

大學同剛剛出黎做野冇份

估唔到咁都有得相認
原來你都係利子

都唔撚知佢係出黎派糖定撥火

馬貼個袋

政府又派糖
原諒了

就奇呀
777同黑警地獄都唔收呀

大大力

睇老母Ig story zoom近左台上面明奴

型版kendrick lamar

2000電費全港都有 大包圍

我係小學雞, 係唔係有2500收

二千蚊就想買起我地 當香港人乞兒咩

Legend米

明奴表示

最撚火滾概又係大陸新移民食全餐

好gay

置頂

交屁又真係次次都copy佢

沙拿躝

真係好毒
成日抄人

做咩又要躝

踢個位都copy 埋

廢囉

咁好多人要躝

死口唔認
好鐘意佢2個啲互動

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

笑左

球員都gay利迷點唔gay

屌呀靚囝到

唔gay

條友真係弱智

之前佢karate kick嗰陣好似話係firmino抄佢

When speaking to Copa 90, the Liverpool forward was asked to explain the truth behind this trend, and Mané explained that his Liverpool teammates are actually copying him.

"The fans deserve to know the truth," he said in an exclusive interview with Copa90 . "Firmino copies me, not me copying him!

真係會改變到口味咩

利記精神 hehe過人

屌你老母冇糖收點抗爭

中學生係咪有？

R聯個晚真係好開心

123

下個目標 世冠杯！

歐聯之後冇耐就開始反送中
跟住就一路冇野開心

嗰晚瞓唔著係因為歐聯
依家瞓唔著係因為。。。

打過好多場啦
仲有威脅過明奴打9號位

相信12月踢世冠杯都有機會比佢把關
始終賽程太密

大家都唔介意俾個主角呀joe做
有啲感動

個後備龍一黎到就有杯捧 佢啲舊隊友點諗

世冠杯都算細杯啦
多d機會唔錯

見佢新黎 當增加下歸屬感
而且佢一生都冇榮譽 / 甚至冇咩機會做主角
今場波相信佢會難忘一世

細還細
但意義都大

成季流流長，仲有好多比賽要踼
信隊友就得啦

但好feel到張仔琴晚好撚灰 落場之後

沙基利照坐

佢自己要更加努力啦咁

呢家中場唔係有人傷
佢根本都冇位踢

仲話學人做G8

頂gay達個位

咁LXXXXXX個龍仲好腳頭
咁大個仔應該第一次拎歐洲賽錦標

今日週街利狗

國吾國冇左屌摩係到好似有D唔完美

朗拿度

牙祖安有啲球味

見到ali vvd 軒

咁快J人

BTW, 又話開季有金龍龍買
依家都未有貨

預計到今晚失球數字會係上季雙倍

今晚

今季

一晚輸十幾球? 今晚踢火星人?

我利歐洲王者
今季右閘 龍都好有隱憂

前中後都有
是旦有一兩個傷都出事

希望十年後名縮紀念賽果陣可以見返佢

早幾日吹哂風話機場失哂民意
今日我剩係到見到D人屌黑警
有個女同事就話過份左, 但都係唔會割

教練都有

殺人都唔割

唔同黑警割

教練出左事好耐

利星期6讓1球咁少

佢哋係兄弟咩?

串過馬撚

任何cls既球迷都係咁架啦

係某幾家特別多

諗諗下對上一場有記憶睇沙短既比賽已經係對巴果場
再對上就係對曼果場

對獌果場真係

如果回到當時

如何

UEFA年度最佳球員（最後三強）：
華基爾雲迪積克（VVD）——心心❤️
基斯坦奴朗拿度（C朗）——哈哈😄
美斯——嘩嘩😮

#UEFA年度最佳球員 #VVD #C朗 #美斯

vvd了

真係大機會

美斯上年幾勁, 但係無R聯難搞D WO
丙朗都一個CARRY全隊啦
就比VVD啦

得vvd多冠
阿朗就收皮啦

朗有意甲同歐國聯

向來都係

你係學生價定非學生價

冇錢點禁

哪有錢

Agger
如果禁錢係攻擊香港銀行體系
咁我戶口係錢係咪持續攻擊緊

Vvd有歐聯 歐超 仲有英超足球先生

我邊邊先

估唔到蘋果都反米

意甲祖狗真係訓係度都贏

明奴：煙花呢？

我無為意

睇完賽後訪問 阿祖安d英文都幾好 好過巴西幫先

成日見到勝波後個盃刻字 係刻前面定後面？

有冇成條興祝片黎睇睇

踢左咁多年韋斯咸

我都想知刻字即係點
己經舉緊複製品?
但複製品唔係唔可以真size 咩?
定係舉真杯，刻複製品?

Sadio Mane: Credit to Firmino for my Super Cup goals

“To be honest, I think I was just a lucky boy,” the Senegal international, who has now netted 16 times for the club in European competition, told UEFA.

“I think all the credit should go to my teammates, especially Bobby – he could have scored but he preferred to give it to me.

“I think this is how we play at Liverpool. We play for each other and we always enjoy playing for each other and to give each other passes. I think that makes us strong.”

如果係沙拿，會唔會轉比文尼呢

岩岩見到係刻前面 咁下年點用

好喜歡她軒

佢應該同巴西幫傾到計？
係咪通常都講葡文

因為下年都係我地拎

琴晚嘅沙拿可能會

keita傷幾耐?

傾到
照講西班牙文
大家會明

朗拿根好hea咁舉手

好勵志

利子們 818見 努力做文宣 叫多啲身邊人去

有得舉算係咁

軒隊兩年兩個盃 你地服未

夠薑攞埋英超

無人覺得真正功臣其實係文尼？

老老實實，我覺得個龍一般般，只係後僅料

屌咁真係副手

+firmino

功臣係摩
自從佢離隊
球隊康樂組群龍無首
索性乜聯誼活動都唔搞
令一眾職球員全力以赴
專心比賽

康樂組冇咗大台

每個人都係康樂組

沙拿真係踢得一啲都唔沙拿

全季都咁踢就和解了

個情況就好似mk仔懶型
然後毒撚學佢但學唔足
搞到個mk仔好老尷

好波公司死SER

攞隻杯又成功維穩個個掛住打飛機已經冇人屌唔買人

fsg=中共
獎盃=08奧運
利迷=舊登仔

我係fsg人啊屌

企開d啦

屌左都唔會買架啦
慳返啖氣唔好？

我發現身邊嘅朋友仲好睇得起利

如果冇睇場波見到開League 4：1炒norwich 然後隔幾日對車仔捧盃.正常睇落係仲好好J ge

但後防真心差左

唔係咁多人識波

希望只係因為季初

拎唔到世界冠軍球會盃先反

3叉傷一件都係咁先

屌都冇用,都冇得買

沙文傷都勉強有人補，明傷就玩完

明=CPU

攻中有xs

UEFA Champions League
@ChampionsLeague
·
14h
✨NOMINEES: 2018/19 UEFA Men's Player of the Year✨

⭐️ Leo Messi
⭐️
@Cristiano
Ronaldo
⭐️
@VirgilvDijk

🗓️ #UEFAawards winners announced at the #UCLdraw, 29 August 🏆

應該係美斯啦

點會比後衛

繼續招人填埋佢

只有可以斷場計既先算

啦子好舒受

啦子出黎自轉

留意到軒字出得一次
隱性反軒

起碼都加啲軒式手術刀，軒刃，軒式重砲之類啦

迷軒了

馬貼帶刀入禁區

廢中

睇返對車果場 明奴其實真係唔可以缺少

馬貼真係好J

中堅黎講控球真係痴線 我覺得好過將軍添
但長傳vision 就將軍優勝d

Done
利子睇波bingo

又消費力子運氣

中間果格每場都剔硬

通常啲bingo中間果格都係送

沙拿單刀，咁都唔入

領先緊，70min 出多個中堅

想改可以自己改
因為我已經好滿意 （同好懶

之後被迫和

文尼變交屁

其實可以玩 開波前每人填一張 跟住完波之後邊個中得多

呢度太多假利，冇人會玩

又排鳩陣

屌你老母老虎

黨報下任維穩專員

軔都無

後防單刀入禁區係送
馬貼場均一個

屌啦星又幾幽默

全盛時期既A66 M32 V4 R26

當年呢張gif係高登j到出火

巧串留名等睇串過net spend boys

公司附近中銀atm得$100蚊紙，點拎1皮野出來

100張$100紙

無咩特別

識J一定係J軒式後抽(13/14)

拎左兩皮野喇我

丁開五連射

誠哥

我都拎左2千幾美金
陣間再去拎埋港紙

搵日去支持

林秀怡好撚正喎

各位利子再見

Thank you Lovren

ByeBye Gayta

唔送

All the best

挽留會員ok？

起碼臨走都叫啱你個名

不了

唔巧針對會員 醉多禾改名

Okok 唔25

禾改名叫 雞達BB(玻璃)

改做世一龍門艾利臣就挽留

Lovren don’t copie me pls

88

改世一中堅雲迪克唔挽留

終於走啦

唔買返人？

如果傷一件中堅點算.....鳩美斯本身已經易傷

有幻幻

個後備龍已經係炸彈 重加幻幻

屌米屌摩老虎走晒
咁以後仲可以吹奏邊個

VDB VVD

失分冇人可屌

Source?

終於讓返件6號出黎 比正選人著

vvd要受靶了

冇咗吉祥物再冇埋球隊精神領袖
打條毛咩

永遠懷念世一作客熱刺

L6唔係話賣唔出咩

改就我愛軒就挽留

世一official?

VVD未操起

屌
改完比人笑4呀

真係咁多人清

點解利星星三先打完,星期六又打,我以為會星期一凌晨先再打,唔俾人休息?

據報導，克羅地亞中堅洛夫雲接近以先借後買的形式，從利物浦轉投羅馬，而在為期 1 年的外借完結後，合約裡的強制買斷條款便會啟動，紅狼需以 2500 萬歐元正式簽下他。

今次掂喇等左好多季了

屌字幫大佬終於走到

後備龍都拎到歐超杯都算係咁了

Thank you Lovren
雖然反開 但都祝你有個美好前程

屈9人買

痴線 後備都無埋

遲啲新一代會由屌母帶領

歡迎對號入座

新屌字輩大佬：屌老母

Klopp says Adrian a doubt for Southampton with swollen ankle after being injured by a fan who ran on the pitch during Super Cup final celebrations

咁25m又賣得過呀

二佬：屌美欺

屌鳩美欺

捉個球迷出黎打靶

絕對唔係我囉
不過真係有好多

lonergan debut/kelleher debut

世一係意甲會唔會打番起

唔出奇
佢配個勁過佢既中堅先會玩野

宜家高普開緊聯賽對修咸頓嘅賽前記招。高普話，阿祖安對修咸頓上陣成疑，因為佢喺利物浦贏歐洲超級盃慶祝嘅時候，俾一個喺球場奔跑嘅球迷整傷咗，導致足踝有腫脹嘅情況。

Naby Keita out of Southampton with hip muscle injury

快

。。。。。。。

咸能左

會員唔weak 球員weak

打自由龍

明明大家都是黑鳩 為何冇文尼咁strong

笑撚死 俾球迷整傷
朗拿根會唔會無啦啦有得踢英超

痴撚線

一球成名

WTF

唔同國家 佢個邊勇武派
我係和理非

25狗

越毒越容易受傷

ings準備入波

一個禮拜有兩個龍門奇遇記

根據 Dominic King，利物浦終止與意甲球會羅馬就洛夫雲轉會嘅談判。由於羅馬表示會以 £15M 嘅轉會費羅致洛夫雲，但係都未有實質嘅行動同埋計劃，利物浦對此感到失望。利物浦一直都未接獲任何正式嘅報價，所以宜家呢個轉會告終。

大家挽留成功

身心俱疲

正賽踢3場 換3個龍門

我屌

短短半粒鐘就咁多壞消息

我都對此感到失望

留響度陪水貨都好既

買撚埋你zaniolo

我屌咩...等我開心左一個晏晝

今年咩事

仆街down哂堆gif諗住歡送佢

根據 Dominic King，利物浦終止與意甲球會羅馬就洛夫雲轉會嘅談判。由於羅馬表示會以 £15M 嘅轉會費羅致洛夫雲，但係都未有實質嘅行動同埋計劃，利物浦對此感到失望。利物浦一直都未接獲任何正式嘅報價，所以宜家呢個轉會告終。

？

All in修仔

ok 都講得出 你有無睇撚過波呀？
屌撚到佢7彩呀

雖然上場有傳中，但啲傳中估唔撚到，費明奴都門前miss兩次

Roma wanted an initial loan for Dejan Lovren - that wouldn’t have made any sense for #LFC so talks ended. Right decision to keep him. Klopp needs four senior centre-backs with Liverpool competing on so many fronts.

Adrian傷左

星期日出米拿叔打埋龍 比佢大滿貫

Lonergan上位了

咁快要出3號龍

傷撚曬

米拿打龍ok?

call back karius la diu

利龍魔咒

我依家正式屌你老母

On9 慶祝都傷

米仔：

召回卡列斯定米拿叔
應該都係米拿叔

比球迷飛鏟

出lonergen定kelleher

之前有傳過揾返佢

米佬坐足成季 一走就傷龍潮

諗返起當年brad jones 3號龍臨危受命正選打fa cup 4強

點解連受傷原因都可以on9過人

kelleher好似都傷

一定唔會
因為佢係比錫都傷左

Adrian
真心垃圾利

真定假
屌你老母 有無黑到咁

當年轟cech 古迪仙尼
希拿利奧踢左大半季

Kelleher啱啱復操

笑撚死 唔睇了 上街好過 818

屌 連屌卡都冇得用

又可以見到利龍派膠喇

Turkish football powerhouse Besiktas' German goalkeeper Loris Karius sustained a thigh injury, the club said Tuesday.

上星期ge新聞

cls

利GK係咪中左咒

我懷疑有人落降頭

慘

捉鬼

有生之年終於可以見到m8打龍

基達星期日又無份
我屌咩

M7呀？

豆腐做

神秘力量

明眼人知道Gomez係正宗中堅材料
佢打閘 真係無助攻 波低傳中好差

我個人認為佢踢中堅無問題

GAY達文員仔

話說上季有影到雲迪克守龍

米仔走得切

咁基達子要傷幾耐

果場我係現場
灰到我

曼聯名宿加利尼維利：「沙拿會在未來 12 個月離開利物浦，我相信加歷查亦會清楚這一點，但他不會說出來。我能觀察到、感受到這件事的發生，像他這樣的球員將會離開紅軍。另外，我認為曼聯肯定會贏得英超冠軍，甚至有機會比利物浦贏得更早。」

利d衰運番哂黎 上年用盡左

Parttime 龍出場

我都係

佢又燈
利應該放棄UCL

有關係咩
好翻未又再傷過

駁唔到

IT9

傷追人

英超第二輪都未踢就已經傷左幾個
仲話爭英超

上個星期仲打哂飛機話齊人開季

一陣lonergan傷埋係咪可以叫阿john踢

英甲定英乙仔打龍

1001

米拿轉打龍囉